有朋友說春袋有用過賓周，大家有咩睇法

如題

我攞我個袋同你碌鳩交換囉

梗係大袋有用d 奶都奶得high
利申:Gay

春袋起碼值18蚊
賓州除左拎黎賭就無柒用

你要兩碌鳩做咩

賭丁

己經輸過一次, 剩低噹噹

我好奇無左個袋仲可以射啲咩出黎

一個可以無套中出
一個除左谷精上腦就無其他用途
不過呢到大部份人有邊樣都無得用

無咗碌鳩，比幾多個春袋你都無撚用

本是同根生

共生的

你覺得冇用個樣咪唔L好要囉